娟姐真係好憎葉舒華

首歌嗰啲ahhh ahhh 好似係佢唱的

成隊最廢係佢，係度拖累成隊，
唔踢走佢都算係咁，幾年冇進步過，
人哋lia momo衰極都叫做主唱 主領舞
呢個舒華乜都唔掂，點俾佢唱咁多？
直頭一句都唔好俾佢唱就啱啦！

又俾自己唱半首歌👏🏻👏🏻👍🏻👍🏻👍🏻

要嗰樣冇嗰樣 又肥又廢

分化拉...

小娟

請無視引戰狗 小娟咁做一定有佢嘅原因

岩 舒舒其實值得再少

唔知邊度聽過小娟作歌嗰時諗好晒邊個唱邊part
係公司自己之後決定
不過舒華唱最少係正常

搞到人可有可無根本係公司嘅錯，應該直接踢走佢算啦好過睇佢係度做伴舞咁慘

咪就係，小娟唔知佢冇料咩

我覺得觀眾要被逼睇舒華 大家慘啲

得3句仲要一樣歌詞

防止比太多part佢佢記唔到又freestyle

好心cube踢走恩彬同舒華啦兩個都冇樣出眾，毫無貢獻一個上台成日呆若木雞咁，一個實力一直都跟唔上仲成個大小姐咁真係趕客難為小娟拖件咁嘅隊員

sure

恩彬好qq 關佢咩事
舒華死係佢既事……

踢唔踢恩彬走都已經冇所謂，CLC皮已收
不過我都贊成踢恩彬走，等佢可以轉去其他公司

恩彬真心廢成碌木咁

舒舒主門面💘✊🏼

SHUHUA OUT!

佢連門面位都唔配做,美延靚過佢幾條街
我從來冇當呢隻野係門面